====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' outil n ' est pas l ' adversaire du projet — sauf si le mécanisme en tient lieu .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

